點解決隻貓日日想出街既問題?

屋企早排養左隻流浪貓,
平時都係餵下佢食野,比張床佢訓就算,
跟住佢中意訓覺就訓覺出街就出街(住村屋)。

上星期貓貓後腳受傷,谷膿,最後去左睇獸醫。
好似係因為隻腳唔知吉到乜野所以受傷

係一個好心又養貓經驗豐富既鄰居既悉心照顧之下,宜家已經好返,
但鄰居就叫我地唔好再比佢出街,唔係一陣又受傷又要睇醫生

本來我地都好贊成唔比佢出街, 但係佢日喵夜又喵,成日都想搵方法出街
所以想請問...有咩方法可以令佢乖乖留係屋企?

岩岩一個唔留神,開一開門,隻貓又出左街,宜家係出面車底溝緊女

幫佢絕育

養多隻 等佢日日留係屋企扑野
Btw閹左未

圖？

第一次見佢果陣已經絕左育

我隻貓之前都係流浪貓 你一接流浪貓返屋企點都要困返一排籠等佢個性唔好再咁野 比佢習慣下唔再流離浪盪

我地都想收養埋佢條女,但奈何果隻貓女實在係太驚人,
即使我地比佢訓比野仍食,佢都仲係好驚我地

純文字討論

屋企整d 高台，貓樹俾佢玩，等佢分散下注意力。

諗緊聽日買條貓繩綁住佢唔比佢走...

如果佢肯返黎既話

佢返左黎先影啦

屋企無咩位方貓樹高台, 諗緊買D貓玩具比佢玩

首先要提供圖片同影片

岩岩返左黎
黃色果隻係養開
白色果隻黎混吉既

帶女返來開p

養埋白色個隻囉

佢喵咪唔好理佢
or 同佢玩 分散佢注意力
放哂佢d 電
佢應該會去訓覺

重覆幾日應該ok
如果屋企放唔到貓樹
睇下有冇機會用傢俬整到高低落差
比佢係最高位坐or瞓 增加安全感
or 係食飯枱放d 細既貓樹加貓窩

再唔係係窗口放吊床比佢哂太陽

祝樓主好運

其實正常養就一定係會鎖好門窗 裝晒紗窗唔比佢走到出去
你無可能期望佢會聽聽話話 你話唔出就唔出咁
喺屋企嗰陣多啲同佢玩 陪佢多啲 啱啱養就實要困籠
你唔想佢出去走嚟走去整親 就唯有自己諗呢啲方法
無得意旨隻貓自動波

白色太驚人..養唔到

聽日準備買條貓繩同整個可開關既貓網

大家坐低傾下

你一係困房
唔好用貓繩啦

咁你一係唔好比白色個隻出返去流浪
我覺得你隻黃色貓出去原因都係搵白色貓

我屋企房門無得鎖..隻貓識得自己開門

呢個真..但隻白貓唔肯住入黎

我自己隻由細養到大嘅家貓都係每日要落樓下玩，好在住村屋有花園仔比佢行下。你係擔心嘅不如用貓帶以散步形式同佢每日都行一陣

讚成a 位巴打既講法

養動物好唔人道就係咁解
困係屋企 不如去死
貓仔想出去玩咪由佢囉